九巴隧道位轉乘優惠照扣足錢係咪無仇報??

巳e貓比狗巴無人回覆。。咁樣厄法仲成世界

九巴人手較八達通
有時set錯方向

會退嘅不過要等下
不過多數打電話去

email應該都得掛
打齊邊架車轉邊架車
同埋兩架車搭咗咩方向
同埋八達通號碼

佢應該會查㗎喇